(無圖)夏天來了

只可以喺室內場打波 熱撚到

室內 = 有冷氣 = 垃圾

咁你唔好開冷氣

我有室內場紙

玩咩波